涉北區醫院虐打長者 警自辯稱病房所見與閉路電視不同 官：「你唔係想講 CCTV 係假呀？」

3 名警員涉嫌去年 6 月底在北區醫院病房內虐打62歲男子，各被控一項公職人員行為失當罪及交替的襲擊致造成身體傷害罪，首兩被告早前認罪，還押候判。否認控罪的第三被告林易昇今繼續自辯，他表示自己當日於病房內所看見的事件，與閉路電視畫面有所不同。法官陳仲衡一度質疑林是否指觀察角度不同，「你唔係想講CCTV係假呀？」，林澄清他是指角度不同。

林又於辯方覆問下表示，他當日於病房內所看見的事情，與閉路電視畫面有所不同。法官陳仲衡一度質疑指林是否指觀察角度不同，「你唔係想講CCTV係假㗎呀？」林則澄清他是指角度不同，法官則表示「嚇得我呀」，辯方律師亦謂「我都嚇咗一跳」。控辯雙方完成舉證，案件本周五結案陳詞。

所有嘢都係假，只有黑警係真。

法官已嚴重違法

梗係假啦,明明做嘢個陣啲cctv會由十分鐘變兩分鐘 宜家冇咗.唔通係真咩

敢做唔敢認

cctv已干犯黨安法及阻狗扮工。理應即時銷毀

「嚇得我呀」
你唔係話CCTV 撞鬼下話.......病床上面根本無人?!

個官又要去淫審處

cctv咩牌子 會唔會係d黃屍醫護設既陷阱

嚇到連豬都震埋

黑警：屌，我明明睇過無CCTV，個CCTV一定假既

CCTV講大話

點解cctv唔可以假

黑警個世界只有份糧同狗宿係真

淫審處人滿為患

我可以面對世人

喺佢地嘅世界黎講咪黑白倒轉

調去淫審處

CCTV係黑記

點解唔死撐 cctv係假? 抵你成世做散仔

勁過美國大選做馬

I can face CCTV

I can face....

蠢撚到律師都唔知點兜

X Files

只有object一件

秒

嚇得我啊

Btw個官等比人投訴啦

LIVE都可以話係假新聞
點解CCTV唔可以係假

辯方律師都頂唔撚鳩順你班狗

告 CCTV 俾假証供，老妨

I can fa...

所有野都假, 得popo 講既係真

sorry黑驚都係假嘅，真正身份係黑社會

可能真係假呢
佢老細想救佢咪假cctv
想你變condom咪真cctv

官翻譯 : 你唔係唔知你(地)係condom(s)丫？

毅進智商係咁上下

豬到自己友都嚇親

移花接木

cctv can not face me

上到法庭仲學埋曬啲大曱甴喺度捉字虱
毅進仔真係戇鳩啲

cctv装喺天花角落頭
點樣角度一樣啊？蜘蛛俠啊？

齋睇文字都笑出聲 現場聽實仲好笑

咁似D 撚樣話CCTV 剪接過既

辯方律師先好笑
屌你幫狗辯護點知隻狗講嘢咁𠹌戇豆
真係忍唔住串一串先

係酷刑罪呀

佢地真係咁諗架，一比啲冇得拗嘅野就話係觀點同角度嘅唔同
我：

CCTV已犯國安法

又想畀假證供

on9 咩 角度緊係唔同啦

CCTV 喺天花板影落去 黑狗真係智撚障

cctv違反国安法

狗屋果啲咪係假囉

我真心有啲佩服依個黑警，佢個種堅定嘅心，為咗講大話脫罪嘅心，係連自己都呃撚埋。想像吓如果佢用依種心態去做大事，肯定係香港偉人

終身監禁部 cctv

好彩個官截撚住
你知共產黨顛倒黑白嘅能力 cctv係假都講得出架

陳仲衡藍定黃

法官則表示「嚇得我呀」

傻仔嚟嘅 認咗有劣政司 唔洗受
藍屍又會捐錢又剩
開個微博打下飛機 人大常委都有得做啊

黑警弱智

反證有人會修改影片

啊蛇角度: 日常工作

黑警真係垃鳩圾

睇得藍屍page多 乜都話假、演員

逼害差人

薜丁格的CCTV

佢地做慣假呀嘛

上庭前上埋電先講得出

正常判左有罪仲有冇得做黑警
定可以升職

大家應該叫佢做「香港東廠」

呢個世界其實係虛幻
你見到既未必係真
空間有好多粒子發生緊既事需要被查證

仲想講大話

影住都有得唔認

梗係假啦
明知有cam點會做呢啲嘅

駁唔到就講「觀點與角度唔同」
聽到都想嘔

律政做乜起訴, 大波驊犯國安法LA

法官：嚇得我呀，幾驚我要硬食

下

假既閉路電視，黑閉

梗係唔撚同啦屌你老母！個CCTV係個頂到㗎嘛
on99黑警

證明平衡時空？

角度不同
佢覺得自己係制裁緊壞人,點算犯法呢

錯啦 習總講嘅嘢先係真
話脫貧就脫貧 黑警只係沾佢嘅光啫

支持香港警察拖個法官出去圍毆

垃圾警犬

垃圾黑警

張家輝朗拿度召喚

You are Fake cctv

Déjà vu

痴線

聽講狗睇嘢係得黑白

最近好似唔見咗溫家寶咁，你會唔會好寂寞

去小纜啦

就快逼到棍撞棍

懷疑 cctv 影到鬼？

唔會，因為我有你

班畜生真係唔死都無撚用，咁都想唔認。

所有野都係觀點同角度,相對論, 實質係個長者用身體打阿sir

唔係話 CCTV 假
不過 CCTV 違反國安法，
啲片唔可以作為證據囉 (好似係)

黑警犯咩法都要判死刑

我都少咗好多上水